雷霆救兵係咪至今最好睇既戰爭片?

雖然有的反智, 幾條人命換一條,
但真係好好睇...
緊張, 感人, 策略, 反省樣樣都描寫得恰到好處

兩粒幾鐘冇冷場
真係冇咩邊幾套

Kilo Two Bravo屌打所有戰爭片

我寧願睇雷霆傘兵

睇到半路, 我諗緊, 不如唔好救佢好過啦...

戰狼2先係

守橋果半小時最正，仲一直耿耿於懷係條友吾上去救佢D兄弟

睇左約二十次

唔得, 講唔出戰爭個種殘酷..

德國劇 我們的父輩有得揮

吾你老母

依套屌打哂所有戰爭片啦

其實想問, 現實係咪真係會咁?

細個睇呢套睇到細個一路唔鍾意麥迪文

你指會唔會真係派人去救戰俘?

無人睇？ 呢套仲殘酷過Ryan

係, 不過可能係人性

我無睇過, 大概講的乜?

the pianist
band of brothers

唔會啦，你玩槍game 搵一條友都難，仲要係成個前線搵

用對襪痴D grenade 好撚正

我個人鐘意 鋼琴戰曲

鋼鋸嶺
黑鷹
建國大業（唔討論政治既話）

手槍打坦克之奇蹟

The Fury 2014

果條德國佬拎刀插隊友仲要係之前班人放走果個黎, 果下真係嬲到震

珍珠港都好好睇

(唔係話好睇過saving private ryan

band of Brothers 係最好
不過樓主係講電影定包埋電視劇?

如果無限制PK點都係BoB
如果只限現代戰爭可以睇吓Generation Kill, Black Hawk Down

講一班後生德國仔女係二戰入面唔同既命運，主角兩兄弟去左當兵，有個猶太人老死，一個立志當軍醫既女仔朋友同一個發明星夢既女性朋友 從一個普通德國人角度去拍呢套戲，最好睇係當兵兩兄弟既故事，最後細佬完完全全演到明知祖國打緊敗伏，但仍然要出去送死個種現實殘酷

其實係好好睇， 但 最近既 Dunkirk 真係拍得幾好， 希望今年Nolan 可以攞oscar

敵對邊緣屌打雷霆救兵

不用分那麼細 反正都係史匹堡作品
兩套都應該睇

band of brothers
2-7集睇左n次

現代啟示錄笑而不語

Dunkirk

特別係有個德國佬最後冇乖乖地去做戰俘而係join返同伴仲要殺埋tom hanks個幕勁心up

又唔見你捉埋個喺字

僕喱喱，吾係卜喱喱

in my dream i always see you soar above the sky~~~

你老母都比我屌咗約廿次

黑鷹十五小時
鋼琴戰曲

呢兩齣個代入感更強（鋼琴戰曲仲要係文戲）

黑鷹十五小時

有套冷門俄國電影：布例斯特要塞保衛戰都幾好

十個拆彈的少年

睇過應該有40次以上

Das Boot 算唔算戰爭片？

近代我覺得拆彈雄心算幾好

劉華個套? 好膠下喎

Captain miller

鷹眼果套

傘兵 同 救兵 都好睇

因為救兵
玩咩game都用狙擊手

好鬼記得
-有人肚到插住枝ROG
-有人炸到下半身唔見咗

同雷霆救兵一樣係冇悶場嘅正片

fury幾好睇

我都記得，細個嚇死
仲有特寫大脾攞子彈，童年陰影

係
一開波搶灘已經係經典

佢第2套太平洋都好正

我仲BT左 1080p , 得閒要攞黎 J 下

有冇種可以share??

成個電影業畀你哋搞彎哂

YouTube search 1944

有無潛艇片愛好者
U-571

We are soldier
講越戰

The patriots
講美帝vs英兵

唔係現代戰爭得唔得？
我覺得brave heart好好睇

軍艦島

史丹利寇比力克嘅《烈血焚城》唔差得過雷霆救兵。

魔戒

傘兵 同 救兵個故仔係咪差唔多? 一個電視版一個電影?

可惜個諾曼第登陸果幕太短，體驗唔到果陣勁難先衝上灘的感覺

The Patriot

潛艇片愛好者

巴打有冇睇過從深海中出擊

宜家好多戰爭片拍攝方法都係參考雷霆救兵

講戰爭畫面同氣氛確實好正

但講熱血我覺得hacksaw ridge好睇D~
"HELP ME GET ONE MORE."!